(特種部隊心法)如何忍受嚴刑拷問

影片重點:
1. 拷問者想摧殘你既身心, 攻擊你既尊嚴同人格, 要有心理準備會被羞辱&滋擾
2. 絕對唔可以透露不必要資訊, 更加唔好簽任何野
3. 不卑不亢, 唔好串嘴亦唔好淆底, 保持冷靜
4. 注意自己既眼神, 唔小心郁一郁都可以出賣你諗緊乜 (可以係屋企練習下)
5. 佢地絕對唔係你既朋友, 請你保持戒心, 唔好真心相信佢地任何既「善意」
6. 唔好比佢了解你既為人, 你既任何潛在弱點都會被呢班敵人利用
7. 如果真係逼不得已要講野, 唔好透露全部真相, 講一半真一半假, 或者只係講一部份 (當然, 比佢捉到你玩佢就麻煩, 所以出聲之前諗定乜野可以講)

如果你想知道更多, 可以去google搵"Resistance to interrogation", 了解更多軍人既反拷問訓練方法

求求大家比有需要/有興趣既朋友睇睇

【戰術】【快做仆街仔】大量珍藏流出！新年送大禮！！勁過除夕抽獎！！！

推

Push

睇完都冇用 未真正好似 V for Vendetta 咁樣感受過係唔會有用
睇黎都嘥氣

痛只係感覺

咁你咪可以睇住條片搵人試下sm你囉明唔明
暴基本，試下唔訓教唔飲水一日，睇下可唔可以係盤問過程保持冷靜

*最基本

實用post

tui

Thanks

Tui

Pish

依家香港真係同打仗冇分別
學左佢
推

我以前睇古拉格群島講過如果你被打的時候縮成一個波，並發出殺豬一樣的慘叫可以令虐打你的人因為心理上得到滿足而少打你，唔知在香港work唔work。